{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059747",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 섬마을집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は、追加料金を支払う必要があります。 追加人数は宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生します。 ペットの同伴入室が可能な店舗以外ではペットと一緒に入室できません。 付帯施設がある場合、追加の利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 入室施設案内には、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチンと客室、禁煙ルーム、プールヴィラ、プール、バーベキュー場、駐車可能、ファミリーが含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金が必要ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗以外ではペットと一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加の利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊するには保護者が必要ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "入室施設案内には、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチンと客室、禁煙ルーム、プールヴィラ、プール、バーベキュー場、駐車可能、ファミリーが含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 436
    }
}